蘇B笑言：紅軍總是季尾冇冠

體育】曼聯主帥蘇斯克查笑言利物浦般總是在球季結束時贏不到錦標，此話或多或少為雙紅會加添話題。

曼聯將於周日英超主場迎戰利物浦，賽前領隊蘇斯克查表示，與高普打心理戰言之尚早，不過他就忍不住開玩笑說，「我在挪威有很多朋友是利物浦球迷，每年都說今年將是屬於他們，去到10月時他們會說，『好的，下一年吧。』」

蘇B說，「現在他們正在爭標，所以對他們來說，球季尾是緊張刺激，而這不是我們關心的問題，我們只需要專注於自己。」

利物浦等了這個冠軍已29年，所以這個目標對他們十分重要，蘇B說，「當然他們確實感受到壓力，我認為所有球迷和球員都可能做得很好。但我們都幾年沒有拿冠軍，我們想再次捧盃，我們要確保最後不要以前4完成就滿足。」

睇下今晚仲笑唔笑得出 幾廿歲仲學人叫阿B

同我炒埋呢條友

Lm

今晚我地炒你6:0 你唔好喊

我在挪威有很多朋友是利物浦球迷，每年都說今年將是屬於他們，去到10月時他們會說，『好的，下一年吧

咪同垃圾利首歌講既一野

最衰都係拉莫斯

真

今晚射夠你5十幾腳